睇完沈旭輝。中英聯合聲明好似真係廢

簡單啲講 中英聯合聲明嘅前提係 唔承認 南京條約 係合法嘅
某程度上 中英聯合聲明 冇乜法律效用 而英國政府亦都係知道的
英國人只係想好有體面咁離開 所以咩都是鳩但

英國係欠左我地
點解要應承香港50年不變

yes
they just hand us over to. dictator

Sad but push

其實當年英國佬以為簽完呢份之後支共會再國佢簽一份真正既條約
因為英國佬知呢份野係好似沈旭輝咁講冇乜力
但係支共反口話呢份野就得 死都唔簽多份
結果英國佬無奈接受 同遊說其他國家支持呢份野係有法律效力 兼係un註冊成正式條文

好似係咁 唔記得邊到睇翻黎唔知啱唔啱

當年好似係英國攪個新香港計劃，將所有香港人撤走，留返座空城俾支那。點知鄧小平counter proposal一國兩制，英國覺得自己商業利益可以維持，所以咪deal。
所以而家其實係回歸基本步，支共唔維持一國兩制，英國就撤走香港人，fair enough

就咁移交咗個主權公平咩

最仆街係英國佬

保守黨同仆街首相真係廢

聲明唔係合約，係人都知

當年英國佬談判真係輸到仆街
當時香港人主流係想留英 唔係乜鳩民主回歸
只係死係談判完全失敗

當年仲要係戴卓爾夫人
鐵娘子
但喺鄧小平面前就死晒狗
英中共管、連自家內政 BNO居英權都俾條矮仔 ban
人地話收唔返香港就出兵 佢又俾人兇到

邊度鐵娘子呀 睇過?

講真我唔覺得叫中英條約就會限制到中國野心。如果好似奧蘭咁有多國簽署會好d，如果淨係得中英雙方，中國簽乜都唔會算數。

嚇到仆街

簽果陣 英國係到扮唔知道

從來都不存在

英國經濟輸到仆街
解殖之後D油水 由新加玻同香港流番入支那人到